女仔一開始就唔鍾意你係咪已經玩完？

好想追一個女仔 佢自己講到明唔鍾意我 但我其實一啲想放棄既意慾都冇 我想繼續等 又怕佢嫌我煩 搞到見面面阻阻 究竟我仲可以做啲咩..
利申a0...

你唔好咁痴線啦 人地都講撚到明話唔鍾意你

過來人話你聽，佢講到咁絕，你係無可能架啦，你放棄就趁早，搵個第二個啦，如果唔係都係浪費時間。不過通常都係有少少唔捨得嘅，用一個月俾自己淡忘啦

等乜鳩，等下人地就會鍾意你？
你應該提高下自己的吸引力

講到咁白就咪撚再on9啦 如果你係都要想試下撞下板先識痛就go ahead

做人調到來去，你自己諗下有個醜女煩住你你會點
另外留返d尊嚴俾自己啦

有咁多時間等
不如執下自己副計好過多

係咪一衰左就已經連計都冇得傾..？

溝到就唔會架啦，但係你停一陣，之後再搵返佢，都可以做過朋友既

女人話唔鍾意即係鍾意,話唔要即係要.樓主仲唔去馬

不要暗戀。。